一間屋同時間有兩個或以上既女人一齊嚟M真係好恐怖！

黐咗線 屋企所有野都係我錯 ，ok?

RIP

妳哋冇錯！乜柒都係我既錯

你以為得黎m既時間先係你錯？

年年中出哂全家女人就ok了